點解午市打邊爐咁多間餐廳都無響鈴咁撚on9

好想食響鈴呀屌！！！
邊到可以午市打邊爐有響鈴食呀！！

自己帶埋煲同爐入去打